其實見到東方都屌緊狗狗嘅時候，顯示左中央已經對警察唔再信任

大家大力鼓吹東方係共產黨第一大黨報
然後話既然黨報近期轉風向屌緊狗狗
顯示中央已經對狗狗忍夠
支持狗狗即係反對中央

睇下深藍點應對

推!

啱啱睇咗個東方社評，全篇大部分都係屌警察，但最後一段係叫香港警察向中央求助。
即刻記得之前中國啲報紙話叫特首委派特務警察一樣，想加速蠶食香港。

狗得罪方丈咋
班深藍選擇性失明
要睇中央風向睇大公報好過

佢地唔夠膽講出老解
搞埋哂d秘密警察食得屎

睇睇內容，我目標係搞到d深藍都反埋警察
支持老解入城

即時割左啦

唔洗佢地支持我地
先分化深藍同狗狗
等popo做咩都俾人屌先
文宣可以諗諗

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

睇到深藍都屌東方好心痛

condom's condom

應該鼓勵用月薪$600請人維穩，國家就快無錢補OT

東方一直唔介意屌香港政府，但佢最後都係聽命中共

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

其實大家都已經we connect啦🤣
黃藍共識：快啲出老解

目的係分化狗狗同廢老
唔係要向東方靠攏